認真post 外母生日 應該買咩禮物好

結左婚半年 外母生日食飯預埋我
我應該買咩上去 好迷惘
水果籃？ 斬盒燒肉？

帶個孫上去

生日蛋糕

將自己包起送比佢

感建分

紥左 香港咁既環境

邊個想要又酸又臭既廢中？

外母幾多歲？
你哋兩個之間有冇性暗示？
外母同老婆邊個大波啲
有冇計劃過母女丼？
乜都唔講點俾意見你呀

你老婆

鳩知人地老母幾多歲咩
無
唔知
無

我連我老婆幾多歲都唔記得

打鳩佢

水果籃啦，夠晒睇面

目測囉屌
主動暗示試吓水溫
摷外母bra
建議參考下VRTM-082同WANZ-651

以下隨便揀一樣

1: 普通手提包

2: 週年大蛋糕（寫住幾多歲果種）

3: 家電產品（例如佢屋企想要微波爐，但無或者岩岩壞左果隻）

4: 師奶護膚品，例如保濕果類

5: 藥膏類（老人或師奶容易手腳酸痛之類，買止痛貼果類，風濕之類）

6: ipad類（有d老人或師奶鐘意睇劇之類）

7: 幾盒靚貴口罩

8: 超市現金卷（一般師奶去超市買好多野，好實用）

生日禮物斬盒燒肉

你個名

到時外母就咁答

外母政策達人
探下口風先

花膠冬菇
日本水果

外父叫雞條片

震蛋6隻
套呢就2盒
仲要啲ky添

封錢最實際

封$5000唔使煩

外母生日都要買禮物
咁你好唔得閒喎